美股傻淡投降區

好撚痛啊媽咪

拜登當選咁耐
納dee 咁耐

VXX 係時候入少少

慘過做雞都仲有人肯做

呢度預測乜錯乜架啦

輸緊 4000鎂

trump 領先 ＞升
拜登 反超 ＞升
有爭議互告 ＞升

OnL99

咁多傻仔開淡倉 唔撚夾爆你都唔係人啦